打科興死嗰件廢老嘅屋企人好幸福。。。

咁就收兩球 信政府了

仲慳鳩埋糖尿廢老啲醫藥費

未派彩

政府話未確實死因，唔派住

政府： 廢老因冇食早餐致死 不會派發賠償金

其實係咪打科興有意外先會賠？ 其他疫苗無？

死因 糖尿

應該相反
偉大強國d 疫苗係一定唔會死人
死左都一定係接種者本身有問題